命運捉弄 驗DNA驚揭絕配夫妻竟是雙胞胎

美國密西西比州傑克森市一對非常登對的夫妻，求助婦產診所準備接受人工受孕，完成為人父母的夢想，結果驗完DNA赫然發現，他們竟然是從小離散被領養的雙胞胎！
根據《密西西比先鋒報》上周四報導，發現真相的婦產診所醫生非常震驚和為難，而這對夫妻起初還以為醫生開玩笑。為了保護當事人的權益，報導並未公布這對夫妻和醫生的姓名。
報導指，這對兄妹於強褓時期，雙親就因車禍死亡，由於沒有近親能接手撫養，當局安排他們被不同家庭領養，疑因作業疏失，領養家庭未獲告知他們有雙胞胎手足。兩人讀大學時在不知情下重逢，「因雙方太相似而相互吸引」，加上從小被領養的相同背景，感情急速升溫，連朋友也常取笑他們在1984年同天出生、搞不好是雙胞胎，結果玩笑話竟成真。
他們婚後因為懷孕有困難，最近尋求不孕治療，診所人員在實驗室進行人工受孕作業時，發現兩人的DNA太相似，進一步檢驗與追查才意外揭開真正身世。他們目前正在接受諮詢商討未來如何處理。密州法律禁止近親通婚，違者最高面臨10年刑期和500美元（約1.5萬元台幣）罰鍰，但據信這對夫妻的案例太特別，將不被起訴。（張翠蘭／綜合外電報導）

罪惡感加刺激

但係佢地唔生得仔 生個仔出黎好易會有病

世間情侶皆兄妹

希望香港所有情侶都係

祝有情人終成兄妹 重要雙胞胎

樓上好毒

柯南有一集都出現過

算唔算係屌自己

以前d 皇帝都係咁

後來發展係點

之前有單好似兄妹又係 其實點解外表似自己會咁大吸引力?

dna 吸引 只要係唔一起長大

game of throne

seed

機會率係幾多億分之一

軍官

酸

雙胞胎唔係兩男兩女？
夫妻應該龍鳳胎？

都唔係嘅
大d 機會有genetic disease
但如果佢地本身d gene 係冇問題係okay 架

願天下情人終成兄妹

祝所有情侶終成兄妹

google我錯咗

google完我錯咗

粵語殘片劇情

雷雨

Lannisters

近親相姦

係咪個女人婚禮個時係停車場死個集

妹控

雷雨......

咁多捐卵捐精，將來伴侶係兄弟姊妹都唔知啦

段譽

其實機率可能比你呢個數大
Given that佢地喺同一個州出世=>較大機會喺同一個州被領養=>較大機會入到同一間大學=>較大機會相遇
同埋正常求偶通常係搵同自己+-5歲左右嘅人
計晒呢啲condition可能會有幾萬甚至幾千分之一嘅機會

你老豆同老母都係
所以生左你個⋯

近親

無圖無得睇有幾似

有分異卵雙生
同卵雙生

係 最近有睇返
個女人知道左就炸死左自己
再屈左落自己個未婚夫 啫係自己呀哥

連登仔詛咒生效

繼續扑野

哇屌 仲要雙胞胎

兩個都冇條實質算式 你打咁多字出黎都推翻唔到巴打個幾多億分之一

加上百分比係複式，同人生每一個選擇都係會加成左個機率，以億分計絕對合你過你以萬以千分之一黎計

又一單

雷雨！

拍電視劇咁撚樣

男既係咪單手？

有冇咁多雙胞胎仲要失散

扑左咁多次先發覺係兄妹 以後仲會唔會繼續扑

俾你都

好慘

扑緊果陣係咁叫哥哥/妹妹

想睇有幾似樣

毒撚係咁

他們婚後因為懷孕有困難，最近尋求不孕治療，診所人員在實驗室進行人工受孕作業時，發現兩人的DNA太相似，進一步檢驗與追查才意外揭開真正身世。

係唔係已經中出咗？

jamie

oniichan~

自戀

Genetic sexual attraction

真正嘅另一半

好似係安室透出場果幾集

泡菜劇劇情

wiki:遺傳性性吸引

延申閱讀
韋斯馬特克效應

其實雙胞胎唔係好似樣架咩
似樣到咁都唔懷疑 ？

淨係計生到雙胞胎個機率都已經細啦

能幹的妹妹

祝天下所有情侶都係失散兄妹

毒撚真係依個世界上最恐怖生物

有異卵雙胞胎
可以完全唔似樣

生到唔同性別姐係異卵
而唔係同卵 就算個樣係完全唔一樣都可以
你同你家姐/哥就算似 都唔會似到十足十啦

點解會唔識異卵...

再領養唔得咩

cersei jamie

兄妹又如何？
最多咪領養，有乜大不了？

依家中學未畢業嘅都上lihkg

係囉，最多唔結婚同領養，都可以一齊生活，佢地一開始都係比人領養

妹都市

如果領養，如果條靚仔應該叫養父做 father, 咁應該叫個妹做mother定 auntie

咪撚問白痴問題啦，婚都結撚埋，你話呢？

知道咗呢個事實仲扑唔扑野好？

願天下情人終成姐弟

你覺唔覺自己好on 9，打咁多廢話去否定人，但又比唔到咩實際算式

龍鳳極大機會係異卵

去個無人知嘅地方繼續啦

>幾億份之一 又好合理喎

可以同卵龍鳳？

可以 染色體缺陷就有機會 不過機率整細

同卵點龍鳳呀樓樓上

講緊可能性比想像中大啫, 而家真係計數咩
btw計埋genetic sexual attraction, 相遇再喺埋一齊真係唔奇

我覺得你on9啲
我幾時要去否定佢
同埋基本conditional probability讀過中學都識啦on9
洗唔洗特登打出黎 定係你冇讀過呀
同埋數學唔係淨係講算式 係講埋邏輯
一對陌生男女如果係同一間大學讀幾年書撞到嘅機會率真係幾億分之一?
好 撞過唔等於愛上 愛上一個人嘅機率冇人知
咁我大你一千倍 當機率係幾十萬分之一
你計比我睇先啦on9

當局安排他們被不同家庭領養，疑因作業疏失，領養家庭未獲告知他們有雙胞胎手足。

告鳩佢地，賠返幾億都唔過份
咁樣收幾億都未必彌補到心靈上既創傷

如果可分身屌自己

照扑，帶套or其他方法避孕
不過佢地都中出過啦

認真唔覺得有咩問題 有愛咪得
最多領養細路姐
點解d人咁大反應？

佢地都結左婚啦，有需要特登離婚咩
其實除左生唔到之外有其他問題咩？

叫mother，然後大到咁上下再比佢睇緣之空，然後再講個真相佢知

睇完動畫我變左做妹控

如果話大家dna 太相似而吸引對方, 但同血緣交配又會易出問題, 咁係咪同本能相矛盾?

能夠兩情相悅有好多因素嘅，性格，環境，時間等等
最主要係佢地兩個無由細一齊生活過，所以一開始感情上已經無咗親人嘅隔膜

識嘢

機會率應該係有，但極極極低
要同一粒受精卵再自行分裂兩粒仲要其中一粒性別基因有變動

無知真係好可怕

理論上就得 實際應該一個都無

緣之空真係世界級

衛斯理幾十年前quote文獻話有史以來只有三對同卵既係龍鳳，但唔知佢d科幻文獻文獻堅定流

就算真係有，其中一個應該會有啲病痛，唔會咁完美只有性別基因有改變

好似有龍鳳連體案例 連體係咪一定同卵

改名做弱智有樣睇算啦

多數係個兩粒卵痴埋咗一齊

連朋友也常取笑他們在1984年同天出生、搞不好是雙胞胎，結果玩笑話竟成真。

On9 雙胞胎已經難啦
仲要老豆老母比車撞撚死
仲要孤兒所唔記得講
又入番同一間大學
呢d case我就算當佢地同gene
一定唔止幾千/幾萬分一

姐係可以引伸去情侶到 有D五官似樣會有吸引力?

可以拍拖唔可以生仔

心理學上喜歡一個人有六個元素，其中一個就係相似性，就好似一班人有common interest 就會關係易深d ，物以類聚

Liking

Scarcity
Authourity
Consistency
Reciprocity
Social proof

但做最好兄妹又如此相愛 連朋友也拼命說不該

唔記得邊到睇既心理學書話人係傾向鍾意同自己似樣既人

雖然係證明到雙胞胎

但點樣確認佢地係兄妹,而非姐弟?

利申:姐控

醫院應該有紀錄，只係養父母冇講返個身世俾佢地聽

是旦啦，都係一個稱呼，twin分大細其實都好無謂

係，

同卵雙胞的極少數個例在胚胎第一次分裂時，XY染色體中的Y染色體異常消失，出現同卵雙胞胎性別不同的情形。缺少了Y染色體者為女性，但比正常女性少了一個X染色體，這種情形稱為「透納氏症候群」

True

Rarely, a boy and girl may be identical twins. This condition, called Turner Syndrome, afflicts very few pairs of twins. The gender difference occurs when an egg and a sperm pair that begins as two males, loses a copy of its dominant Y chromosome when it splits.

都唔知點撚樣計個數出嚟 扮撚晒嘢

你拉低少少段新聞啦, 佢下一篇咪話係假新聞

自稱為《密西西比先鋒報》的網站，13日報導一條新聞，聲稱密西西比州傑克森市一對非常登對的夫妻，為了進行人工受孕而求醫，沒想到驗完DNA後赫然發現，夫妻倆竟是從小離散的同卵雙胞胎。然而報導未有任何當事人照片，且整篇文章僅有檢測醫師說法，且當地除了《密西西比先鋒報》沒有其他新聞來源。
英國媒體《鏡報》經過聯繫發現，當地從未聽過有《密西西比先鋒報》這家媒體，且該網站在去年11月2日才成立，網站連結的對象還包括兩間專門報導虛假新聞的網站《Denver Inquirer》與《 Florida Sun Post》，因此包括《都市報》、《鏡報》等媒體皆斷定該則新聞為假新聞。（國際中心／綜合報導）

【想知道更多，一定要看……】

佢仲要係之後咬人 屌人老母果下先勁

假新聞

假新聞網站捏造「夫妻是雙胎」新聞 騙倒數十萬人

《密西西比先驅報》網站披露這條新聞，被證實根本不存在這家報紙。

炒車

…

山口百惠果套野

之前外國又係有單hehe情侶一齊咗 因為樣貌性格太似所以驗DNA 點知又係失嘅兄弟嚟

繼續炒車

是咪即係可以無限中出

個個都唔禁入去內文睇
假新聞都討論得咁開心

蘋果自行ediit左篇文炸wor🤔

waa...好撚叻wo..conditional probability ..唔洗用問題黎答我，直接計出黎，比埋個formula
又要話人唔岩，但自己又9up，快啲用conditional probability 去收我皮啦，等緊你

慘過雷雨

異卵雙生唔一定似樣

可能佢覺得錫咀都可能會有左

唔係一定係咩

因為人人都係自戀嘅，人最多就係照鏡，見其他人順眼嘅原因就係因為佢會有一d自己嘅特質，而平時照鏡一定見到，當然如果有人自己睇自己個樣唔順嘅就另計啦

同撚胎一定係同性 異撚胎可以係同性或異性 其實異撚胎同普通兄妹一樣 因為有兩粒撚子受精 而同撚胎係一粒撚子受精再進行光合作用 所以同撚胎d DNA係一模一樣 bio專家一直對同撚胎好有興趣 雖然佢地同撚 理論上相同成長環境下性格 興趣應該一撚樣 但事實唔係

同卵雙胞的極少數個例在胚胎第一次分裂時，XY染色體中的Y染色體異常消失，出現同卵雙胞胎性別不同的情形。缺少了Y染色體者為女性，但比正常女性少了一個X染色體，這種情形稱為「透納氏症候群」

情人們全是雙子

聯想到雷雨果d一定有返咁上下年紀
利申：雷雨劇情

佢黃左即係無source 可以support到，而且呢d佢唔係定律，所以係有機率出現同卵龍鳳胎的